買電腦問題

想買部電腦返學用
執下相呀做下project 上網煲下劇睇下片睇Netflix連藍牙聽下歌

睇中咗Dell inspiron 15 7501
大家點睇？
仲有去邊買好？有保證啲 抵啲唔會做水魚